燒生:蓬佩奧嚴詞批評中國污穢下流 德國難搞美國撤軍 BNO威嚇言論毫無常識

今次仆街了

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好